"Wel," zegt ik, "dat we wat genieën hebben om _us _-- te helpen, kunnen we niet likken de andere menigte dan? "
"Hoe ga je ze halen?"
Ik weet het niet.
Hoe krijgen ze deze? "
"Wel, ze wrijven over een oude tinnen lamp of een ijzeren ring, en dan de genieën kom naar binnen scheuren, met het onweer en bliksemschichten rond en de roken a-rollen, en alles wat ze wordt verteld om ze op te doen en het te doen.
Ze denken er niet over om een ​​shot-toren bij de wortels omhoog te trekken, en belting een zondagsschool opzichter over het hoofd ermee - of wat dan ook andere man."
"Wie maakt ze zo rondscheuren?"
"Waarom, wie dan ook de lamp of de ring wrijft.
Ze zijn van iedereen die wrijft de lamp of de ring, en ze moeten doen wat hij zegt.
Als hij vertelt hen om een ​​paleis te bouwen dat veertig kilometer lang uit di'monds is en te vullen het zit vol met kauwgom, of wat je maar wilt, en haal een keizer dochter uit China voor jou om te trouwen, ze moeten het doen - en dat hebben ze moet het de volgende ochtend ook voor zonsopgang doen.
